唔用google改用baidu有無得諗？

與其送data俾big tech賣俾中共，不如直接用baidu等big tech冇data賣

【取代YouTube】影片平台Rumble崛起 創作者收入、自由度更高

search 英文可能ok
中文真係唔掂
搜尋結果同google差太遠
完全唔係我想要嘅嘢

AWS -> 阿里雲/騰訊雲
Google search -> baidu
Youtube -> B站
Iphone -> 華為
Facebook -> weibo
Whatsapp -> wechat

奶共apple ok
支共小米 no way
其實有分別咩

用apple = 我俾錢apple買電話，apple轉手賣data俾中共
用小米 = 我直接賣data俾中共

唔做国安做mi6又有無得諗?

去英國驚中肺炎，不了

不如齋睇書，電費都唔好畀政府賺

大家都已經忘記左仲有Yahoo

Yahoo咪又係big tech

你以為係你想要嘅嘢，其實係佢想你要嘅嘢

時間問題

益兩個敵人不如益一個敵人

pr公司玩二分法 可以等三個選用3310 手提電腦window 10

學緊用百度 都幾複雜
不過好過用奶共google

真

你條底褲好黃